懷疑拜登想攞中國護照 雖然樣子鬼佬骨子裡都係中國人

加上亞洲人個樣年輕
個個身材樣貌都成個小朋友咁
好得拜登歡心